"IT狗，你的資訊真的很有用"英文點講？

IT Dog, your information is very helpful!

此po已完

語意重複

Rubbish dog , go to hell

Dog, it's information is very helpful!

It wow ，your information very yau yown

dog , go to OT

Good Boy

Dog. Information! Gooooood Booooy!

It dog goes to bus by school

ITDog dog = new ITDog();
dog.getInformation();
dog.fedSalary(10000);
System.out.println("ITDog. You information is helpful!");

紅字笑左
利申唔識CODING

Java

I go to school by bus

woof

wooooooooooof

good boy

hand hand , good boy !!

agger

it , u good dog

🤖🐶📝👍🏻

It is a dog.

係咪唔英文
IT本身就包埋個狗字
你加多個dog字做乜